[
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-您好，本院校在宁夏招生吗336分可以上吗",
        "question": "您好，本院校在宁夏招生吗336分可以上吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在宁夏招生文史最低分348分，理工最低分271分，2024年招生计划数没有变，你可以参考填报，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-河南报考",
        "question": "河南考生349分排名404491，想报考机械制造及自动化，宠物医疗技术，动物医学，电气自动化技术，服从调剂，可以报考本校吗？",
        "answer": "同学你好，2024年我校在河南第一次招生，没有参考依据，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-甘肃",
        "question": "您好，河南文科考生，省位次在27万名次，想报考贵校的汽修和机械制造有希望吗",
        "answer": "同学你好，2024年我校在河南第一次招生，没有参考依据，欢迎填报。感谢你的关注"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-河南录取",
        "question": "河南理科330位次431669可以上贵校吗 可以报考动物医学吗",
        "answer": "同学你好，2024年我校在河南第一次招生，没有参考依据，欢迎填报，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分为308，请问老师我有机会报考贵校的动物医学专业吗？谢谢老师！",
        "answer": "同学你好，参照2023年我校招生分数，你可以填报我校，有几率会被录取！"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好我是河北省政史地组合的学生高考成绩407分请问有希望被动物医学、畜牧兽医或宠物医疗技术专业录取吗",
        "answer": "同学您好，依据我校2023年河北招生分数，你可以填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师我了解到贵校今年第一次招收河南考生，那么老师结合这几天河南考生咨询觉得河南文科331有希望上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎你报考我校，你可以填报之后试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师，河南文科205，有希望录取吗",
        "answer": "同学你好，我校2024年第一次在河南招生，没有往年参考数据，你的成绩高于河南专科分数线，可以尝试填报，欢迎填报甘肃畜牧工程职业技术学院"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是甘肃历史组的考生，总分333，我能上贵校的动物医学、畜牧兽医、宠物医疗技术等专业吗?",
        "answer": "同学你好，甘肃畜牧工程职业技术学院2023年文史类最低分299，参照2023年录取分数线的话，可以选择填报我校，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-关于 报考与录取概率",
        "question": "老师您好，我是甘肃考生，想问一下我333分能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，2023年甘肃畜牧工程职业技术学院理工最低分276分，文史最低分299分，参照你的成绩，可以选择填报我校，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-6285录取",
        "question": "宁夏考生理科283报考贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，甘肃畜牧工程职业技术学院2023年宁夏理科录取最低分271分，今年我校在宁夏的招生人数没有发生变化，依据2023年分数线的话，你可以填报。是否录取不能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-你好，甘肃历史政治生物328分报贵校，有希望被录取吗？",
        "question": "甘肃历史政治生物328分报贵校，有希望被录取吗？",
        "answer": "同学你好，甘肃畜牧工程职业技术学院2023年文史类最低分299，参照2023年录取分数线的话，可以选择填报我校，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-山东",
        "question": "老师山东391分能上咱大学吗？",
        "answer": "同学你好，甘肃畜牧工程职业技术学院2024年第一次在山东招生，所以没有参考分数。但是仍然欢迎你填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-报考",
        "question": "今年收福建考生吗，福建考生理科339可以报贵校的畜牧医学吗",
        "answer": "同学你你好，甘肃畜牧工程职业技术学院2024年在福建不招生，所以你报不了，感谢你的关注"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-报考",
        "question": "招福建考生吗，福建考生理科339可以报考贵校的动物医学吗",
        "answer": "同学你好，甘肃畜牧工程职业技术学院2024年在福建不招生，所以你报不了，感谢你的关注"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃畜牧工程职业技术学院",
        "title": "甘肃畜牧工程职业技术学院-录取",
        "question": "我是河南文科271分能上贵校的动物医学宠物医疗技术",
        "answer": "同学你好，甘肃畜牧工程职业技术学院2024年第一次在河南招生，所以没有参考分数。但是仍然欢迎你填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-录取",
        "question": "老师你好，我想询问一下贵校专科提前批的地方免费医学生的填报流程及需要准备的表格等。",
        "answer": "考生你好，请登录省考试院网站查看《2024年甘肃省农村免费医疗人才专项（专科）暨村医订单定向医学生招生公告》。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-录取专业，分配工作，专升本，青海省文科录取分数线",
        "question": "您好，青海省的文科生可以报考哪些专业，毕业以后是分配工作吗？专升本可以报考哪些学校，今年青海省文科录取分数线是多少？",
        "answer": "考生你好，青海考生可以报考我校临床医学、口腔医学、护理、中医学、针灸推拿、中药学、医学检验技术、医学影像技术、藏医学等9个专业。我校毕业生毕业后均为自主择业。专科学业完成后可以升本，具体要以上级部门当年公布的政策和计划为准。填报志愿时请参考我校历年在青海的招生分数线和位次...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-请问口腔医学可以专升本吗",
        "question": "请问口腔医学可以专升本吗",
        "answer": "考生您好，甘肃省专升本招生的本科专业中目前没有口腔医学本科专业，但是可以升入应用心理学本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-是否对江西招生",
        "question": "本人江西考生388，排名20w左右，是否有希望被贵校录取，是哪几个专业？是公办还是民办啊？",
        "answer": "考生你好，我校属于公办院校，了解专业可以登录我校网站，对各专业均有详细介绍。目前录取还未开始，请参考我校历年录取分数线及位次，合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-你好我报考免费医学生，可录取结果要在8月初左右公布，那7月末",
        "question": "你好我报考免费医学生，可录取结果要在8月初左右公布，那7月末左右的专科批次报考还能参加吗",
        "answer": "考生你好，可以参加。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-西藏理科 250能录取贵校吗？",
        "question": "西藏理科 250能录取贵校吗？",
        "answer": "考生你好，目前录取还未开始，请参考我校历年录取分数线及位次，合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-问题",
        "question": "老师你好，专科提前批地方免费医学生出来后有编制吗？",
        "answer": "考生你好，被农村医疗专项录取的学生毕业并到指定村卫生室上岗后，实行“乡管村用”，按乡镇卫生院聘用人员管理，享受村医工资待遇，并为其购买企业职工基本养老保险。乡镇卫生院缺员时，优先从医疗专项录取的毕业生中招聘。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-甘肃考生",
        "question": "你好我是甘肃考生理科316排名105772可以报考贵校的哪些专业？有望被口腔医学录取吗？",
        "answer": "考生你好，请参考我校历年录取分数线及位次，合理选择专业并填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-专科免费医学生录取结果什么时候出？",
        "question": "专科免费医学生录取结果什么时候出？",
        "answer": "考生你好，录取结果预计在8月初公布"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-甘肃物理方向360分位次94046报考D段提前批被录取的概率",
        "question": "甘肃物理方向360分位次94046报考D段提前批被录取的概率大吗",
        "answer": "考生你好，目前录取还未开始，请参考我校历年录取分数线及位次，合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-河南理科考生口腔医学387录取？",
        "question": "位次344813",
        "answer": "考生你好，我校在河南2024年无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-咨询",
        "question": "甘肃-历史组-417 填报免费定向医学生（酒泉）能不能被录取",
        "answer": "考生你好，目前录取还未开始，请参考我校历年录取分数线及位次，合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-免费医学生",
        "question": "您好老师，甘肃理科（物化地）女生316分加完民族分336分，能报考贵校免费医学生吗？",
        "answer": "考生你好，目前录取还未开始，请参考我校历年录取分数线及位次，合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-您好老师，316分加完民族分336分，能报考贵校专科批次吗？",
        "question": "您好老师，甘肃理科（物化地）女生，316分加完民族分336分，能报考贵校专科批次吗？",
        "answer": "考生你好，目前录取还未开始，请参考我校历年录取分数线及位次，合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-报考",
        "question": "你好! 陕西文科考生分数371，位次57566能否被贵校中医学录取",
        "answer": "考生你好，目前录取还未开始，请参考我校历年录取分数线及位次，合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科222，单列类位次38423，报贵校口腔医学，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！",
        "answer": "考生你好，目前录取还未开始，请参考我校历年录取分数线及位次，合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-四川投档比多少",
        "question": "口腔医学投档比多少",
        "answer": "考生你好，目前录取还未开始，请参考我校历年录取分数线及位次，合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "甘肃卫生职业学院",
        "title": "甘肃卫生职业学院-咨询",
        "question": "你好，理课340外加20民族分能上地方免费医学生吗？",
        "answer": "考生你好，目前录取还未开始，请参考我校历年录取分数线及位次，合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，报吧"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-河南",
        "question": "河南文科280分位次269551有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？该校投档比多少？报园林技术被录取几率大吗，该校在河南计划招生多少人",
        "answer": "我们在河南招50人，投档比100%，园艺就挺不错的，你就报第一志愿服从调剂希望挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-录取",
        "question": "今年是第一次面向河南招生么，往年对河南理科的录取最低分数是多少",
        "answer": "第二年，去年最低224"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-录取",
        "question": "新疆单列类（选考外语）187分能否被贵校护理专业录取",
        "answer": "新疆没有护理专业，可以考虑下其他专业，旅游管理、大数据、电子商务、应用英语"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-河南",
        "question": "河南文科280分位次29551有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？该校投档比多少？",
        "answer": "农业、制冷、集成电路都不错，你可以考虑一下，第一志愿录取应该没问题，记得服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-报考",
        "question": "山东可以报考吗，需要多少分",
        "answer": "山东可以报，300分左右"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-咨询",
        "question": "请问一下，河南考生文科218分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，报第一志愿，河南计划有限，不一定能录取"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-报考",
        "question": "老师 你好 我河南文科261 排名291722 有可能被录取嘛",
        "answer": "可以，报第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-河北物理类",
        "question": "河北考生，物理类369分，排名31万，有可能被贵校录取吗?",
        "answer": "可以，报第一志愿没问题"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-录取",
        "question": "山东258能被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，但计划有限，不一定，报第一志愿概率大"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-录取",
        "question": "河南文科256分能录取吗？",
        "answer": "能录，报第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-录取",
        "question": "你好，甘肃考生历史组328分报贵校的种子生产与经营，有希望被录取吗？",
        "answer": "可以，第一志愿放心报，今年种子计划比较大"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-录取",
        "question": "河南考生文科生247分，能被本校录取吗？",
        "answer": "报道第一志愿有录取的几率"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-录取",
        "question": "青海文科238服从调剂能上吗",
        "answer": "可以，报第一志愿服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "培黎职业学院",
        "title": "培黎职业学院-录取",
        "question": "文科262能不能报护理专业",
        "answer": "有点低，可以考虑其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-学费",
        "question": "智慧养老科技学费是多少 2023年这个专业山东20录取分数线是多少分",
        "answer": "9800 最低分数线：186 最高455"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-白银希望",
        "question": "河南理科226报考大数据技术有希望吗",
        "answer": "可以的 填报第一志愿服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-咨询",
        "question": "山东综合238，填第一志愿，服从调剂录取概率大吗",
        "answer": "可以的 填报第一志愿 服从调剂 概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-河北",
        "question": "文科278位次194252能报考眼视光技术吗？是不是必须服从调剂",
        "answer": "可以报的，服从调剂比较稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-河北理科323分",
        "question": "您好，想把咱学校当成第一志愿填报，可以被录取吗？",
        "answer": "可以的，稳稳的"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-专业",
        "question": "智能健康养老 山东综合263这个专业可以报吗",
        "answer": "可以的，报第一志愿，服从调剂比较稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-山东",
        "question": "山东综合263有希望录取吗",
        "answer": "可以，有希望报第一志愿服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-招生咨询",
        "question": "河南理科232想报眼视光技术，能被录取吗？",
        "answer": "可以的，报第一志愿服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-招生计划",
        "question": "今年贵校在河北省有计划吗？",
        "answer": "有的 河北有300计划"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-河北",
        "question": "河北物理307，位次358212，能上吗",
        "answer": "可以的，填报第一志愿服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-咨询",
        "question": "今年山东的招生计划是多少",
        "answer": "25人"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-河南考生",
        "question": "去年眼视光技术最低分数线是多少？",
        "answer": "理工最低分数线：186分最高分427分 文史最低分数线：193分 最高分数：367分"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-招生咨询",
        "question": "山东纯理249，位次64万多，有希望吗",
        "answer": "可以的，报第一志愿，服从调剂，可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-咨询",
        "question": "今年招收河南考生吗？",
        "answer": "收取，今年河南投放200计划"
    },
    {
        "schoolName": "白银希望职业技术学院",
        "title": "白银希望职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科230，会被录取吗？学费多少？",
        "answer": "报第一志愿服从调剂希望很大的，学费一年9800"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-文科",
        "question": "文科361有可能被录取吗",
        "answer": "可能性不高"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-。",
        "question": "。。",
        "answer": "请问您要问什么"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-录取",
        "question": "西藏考生文科235有机会录取？",
        "answer": "我院今年在西藏没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-录取",
        "question": "理科342有可能被小学教育录取吗",
        "answer": "有可能，我们是从高分到低分录取，多填几个专业，并服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-录取问题",
        "question": "你好 理科350报本校小教专业录取几率大吗",
        "answer": "有一定的几率，但每年的情况都不一样。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-录取",
        "question": "文科380分填志愿会不会滑档",
        "answer": "看您怎么填报志愿了。每年的情况都不一样。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-录取",
        "question": "今年文科402能被贵校机电一体化专业录取吗？",
        "answer": "您先研究一下我们的招生简章，然后再电话咨询。0953-2122789"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-宁夏理科357分可以被小学教育录取吗",
        "question": "宁夏理科357分可以被小学教育录取吗",
        "answer": "有可能"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-理科355分可以报考什么专业",
        "question": "理科355分可以报考什么专业",
        "answer": "你倾向学习哪个专业，可以看一下我院招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-录取",
        "question": "本地考生理科261位次63626有希望被本校机电专业录取吗",
        "answer": "几率较小"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-小学教育",
        "question": "老师，理科359能否被贵校小学教育录取",
        "answer": "可以考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏理科297报考贵校的学前教育能够被录取吗",
        "answer": "可能性不大"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-录取",
        "question": "文科408分能进护理和小学教育嘛",
        "answer": "可能性不大"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-专业",
        "question": "文科445分，排名7601 有没有什么专业可以推荐？",
        "answer": "不知你自己喜欢那些专业？你可一关注一下我校的公众号，了解一下我校今年的招生情况，然后打电话我们再具体给你解答。电话0953-2122789."
    },
    {
        "schoolName": "宁夏民族职业技术学院",
        "title": "宁夏民族职业技术学院-今年宁夏理科355分可以被小学教育录取吗",
        "question": "今年宁夏理科355可以被小学教育录取吗",
        "answer": "可能性不大。"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-今年四川招多少人",
        "question": "我是四川考生461服从调剂能进贵校吗",
        "answer": "几率较大，今年计划较去年多40"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-高考质询",
        "question": "美术生总分418.75报该校有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-是否会被录取",
        "question": "河南417可被录取吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-志愿",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-河南理科416",
        "question": "河南理科位次293048-294822报考该校工学或农学作为第一志愿录取希望大吗，如果被读档会被退档吗",
        "answer": "如果进档有机会录取，且不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-录取",
        "question": "甘肃物化生365有希望被录取吗，征集志愿呢",
        "answer": "有望。"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-录取",
        "question": "甘肃理科365有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有望"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-河南理科434 位次262825可以报考贵校吗",
        "question": "河南理科434 位次262825可以报考贵校吗，宿舍是怎么分的",
        "answer": "有机会录取，宿舍是根据考生的意愿和所属学院的宿舍分配情况申请的。"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-河南理科434 位次262825可以报考贵校吗",
        "question": "河南理科434 位次262825可以报考贵校吗，宿舍是怎么分的",
        "answer": "有机会。宿舍按照学生意愿和学院情况分配。"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-河北美术生",
        "question": "老师您好，河北美术综合分425分，位次25200左右，报考本校有希望录取吗，推荐什么专业？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-录取",
        "question": "河南理科411分303568名次被贵校审计学录取希望大吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-录取",
        "question": "江苏理科462，有希望被录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-甘肃 女 理科342 能报考贵校吗？",
        "question": "机电一体化，电气自动化，煤化工",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-咨询",
        "question": "安徽466分物化生17万名请问有机会好考贵校吗？如果有有什么推荐的专业吗？谢谢",
        "answer": "可以报考，理工科类的专业都可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "银川能源学院",
        "title": "银川能源学院-老师你好，宁夏男理255有把握录取吗？",
        "question": "机电一体化，电气自动化，工程造价",
        "answer": "专科可以报考，录取几率大概60%"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏艺术职业学院",
        "title": "宁夏艺术职业学院-河南艺术生",
        "question": "文科203美术183能被录取吗（宁夏艺术职业学院",
        "answer": "要根据河南省今年考生实际报考的情况而定。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏艺术职业学院",
        "title": "宁夏艺术职业学院-咨询",
        "question": "甘肃美术193文化课332综合407有机会上吗",
        "answer": "要根据今年甘肃省考生实际报考的情况而定。"
    },
    {
        "schoolName": "宁夏艺术职业学院",
        "title": "宁夏艺术职业学院-录取",
        "question": "宁夏文科360 第一志愿能录取吗",
        "answer": "这个要看今年考生具体报考的情况。"
    }
]